天生愛競賽 他只愛示愛

贏得你認同後 興奮又無奈～
錯在你 這麼急於貼服到像奴才～
認真正是要害～

巧巧天

過份主動
令情人負重
為何沒法懂